敵駐我擾

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

唔好出大馬路

瞓喇各位